%\begin{frame}
%\frametitle{Ricostruzione di immagini PET}
%\framesubtitle{Esempio di sinogramma processato}
%		\begin{center}
%		\includegraphics[scale=1]{Immagini/pet/sino1.png}
%		\end{center}
%\end{frame} 

\begin{frame}
\frametitle{Ricostruzione di immagini PET}
\framesubtitle{Disco contenente 7 sfere di soluzione radioattiva}
		\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.28]{Immagini/pet/UltimaFinalmenteVeramenteLeVereTutteEDue.png}
		\end{center}
\end{frame}
 
